export const preguntasFrecuentes = [
  {
    pregunta: "¿Quiénes desarrollaron este software?",
    respuesta: "Este software fue desarrollado por el equipo de la empresa NEON. Estamos comprometidos con la calidad y la satisfacción del cliente.",
    tema: "Desarrollo"
  },
  {
    pregunta: "¿Cuántas secciones tiene el sistema?",
    respuesta: `El sistema cuenta con múltiples secciones para facilitar la gestión: 
- Proveedores
- Usuarios
- Productos
- Categorías
- Descuentos
- Cupones
- Devoluciones
- Stock
- Ventas
- Generar Venta
- Reclamos de garantía
- Clientes
- Ayuda.

Cada sección está diseñada para tareas específicas dentro de la gestión del negocio.`,
    tema: "Funcionalidades"
  },
  {
    pregunta: "¿Dónde puedo administrar los productos?",
    respuesta: "Puedes administrar los productos desde la sección 'Administrar Productos' ubicada en /dashboard/productos.",
    tema: "Productos"
  },
  {
    pregunta: "¿Cómo puedo registrar una nueva venta?",
    respuesta: "Para registrar una nueva venta, dirígete a /dashboard/ventas/registrar donde encontrarás el formulario correspondiente.",
    tema: "Ventas"
  },
  {
    pregunta: "¿Puedo ver o descargar los PDF de las compras?",
    respuesta: "Sí, en la sección de Ventas puedes acceder a los comprobantes generados en formato PDF después de realizar cada venta.",
    tema: "Documentos"
  },
  {
    pregunta: "¿Puedo contactar con soporte para sugerencias o mejoras?",
    respuesta: "Claro, puedes comunicarte con nuestro equipo de soporte al número 933 897 816. Estaremos encantados de escuchar tus sugerencias.",
    tema: "Soporte"
  },
  {
    pregunta: "¿Dónde se gestionan las devoluciones?",
    respuesta: "Las devoluciones de productos se gestionan desde /dashboard/devoluciones-productos. También puedes revisar devoluciones de ventas en /dashboard/returns-sales.",
    tema: "Devoluciones"
  },
  {
    pregunta: "¿Qué se puede hacer en la sección de Garantías?",
    respuesta: "En /dashboard/garantia puedes registrar y hacer seguimiento de garantías activas. También puedes gestionar reclamos en /dashboard/reclamos-garantia.",
    tema: "Garantías"
  },
  {
    pregunta: "¿Dónde encuentro la sección de ayuda?",
    respuesta: "Puedes acceder al centro de ayuda desde /dashboard/ayuda. Allí encontrarás orientación sobre el uso del sistema NEON.",
    tema: "Ayuda"
  },
  {
    pregunta: "¿Cómo administro los cupones de descuento?",
    respuesta: "Los cupones se gestionan en /dashboard/cupones, donde puedes crearlos, editarlos o eliminarlos según las promociones activas.",
    tema: "Descuentos"
  },
  {
    pregunta: "¿Que sucede si creo un descuento en una categoria superior y previamente hay un descuento en una subcategoria?",
    respuesta: "En este caso, el descuento se aplica a los hijos de la categoria superior, en caso sea mayor que el descuento de la subcategoria.",
    tema: "Descuentos"
  }
]
